見到好多學生冇錢食飯

學生暑假冇錢食飯好慘啊。點算好啊？

人

出發點係好
但個個都要面
直接開聲問都冇用黃髮夾 夾螢光筆咁awkward啦

唔建議加密 好多學生冇acc
同埋好多想幫手既人都冇
可以既話希望你自己解密返